Search.setIndex({"docnames": ["index"], "filenames": ["index.rst"], "titles": ["Base de donn\u00e9es e-NDP"], "terms": {"Le": 0, "_": 0, "dev": 0, "attribut": 0, "signif": 0, "g\u00e9ner": 0, "mani": 0, "automat": 0, "lor": 0, "inject": 0, "req": 0, "indiqu": 0, "champ": 0, "obligatoir": 0, "opt": 0, "optionnel": 0, "class": 0, "person": 0, "kwarg": 0, "abstractact": 0, "chanoin": 0, "ci": 0, "relev": 0, "identifi": 0, "dan": 0, "registr": 0, "notr": 0, "dam": 0, "paris": 0, "parametr": 0, "id": 0, "primary_key": 0, "cl\u00e9": 0, "primair": 0, "autoincr\u00e9ment": 0, "_id_endp": 0, "string": 0, "25": 0, "forg": 0, "pr\u00e9fix": 0, "per_": 0, "pref_label": 0, "125": 0, "libel": 0, "pr\u00e9f\u00e9rentiel": 0, "normalis": 0, "forenam": 0, "45": 0, "pr\u00e9nom": 0, "nomen": 0, "forename_alt_label": 0, "100": 0, "form": 0, "altern": 0, "surnam": 0, "nom": 0, "famill": 0, "cognomen": 0, "patronym": 0, "surname_alt_label": 0, "first_mention_dat": 0, "ann\u00e9": 0, "premi": 0, "mention": 0, "sous": 0, "yyyy": 0, "si": 0, "approxim": 0, "last_mention_dat": 0, "derni": 0, "death_dat": 0, "dat": 0, "d\u00e9ces": 0, "mm": 0, "dd": 0, "is_canon": 0, "boolean": 0, "1": 0, "non": 0, "0": 0, "comment": 0, "text": 0, "commentair": 0, "libr": 0, "bibliography": 0, "bibliograph": 0, "enrich": [], "typograph": [], "pr\u00e9voir": [], "_created_at": 0, "cr\u00e9ation": 0, "fich": 0, "_updated_at": 0, "mis": 0, "jour": 0, "_last_editor": 0, "\u00e9diteur": 0, "event": 0, "\u00e9ven": 0, "pouv": 0, "surven": 0, "parcour": 0, "Les": 0, "typ": 0, "suiv": 0, "entr\u00e9": 0, "sort": 0, "achat": 0, "maison": 0, "canonial": 0, "choix": 0, "s\u00e9pultur": 0, "cf": 0, "eventtypelabel": 0, "correspond": 0, "evt_entree_": 0, "evt_sortie_": 0, "evt_achat_maison_": 0, "evt_choix_sepulture_": 0, "enum": 0, "person_id": 0, "foreign_key": 0, "concern": 0, "image_url": 0, "url": 0, "imag": 0, "place_term_id": 0, "placesterm": 0, "lieu": 0, "li": 0, "person_thesaurus_term_id": 0, "thesaurusterm": 0, "term": 0, "thesaurus": 0, "statut": 0, "charg": 0, "offic": 0, "choeur": 0, "dignit": 0, "predecessor_id": 0, "pr\u00e9c\u00e9dent": 0, "permutacio": 0, "exempl": 0, "abstractgenericthesaurusterm": 0, "topic": 0, "status": 0, "ordre": 0, "sacr": 0, "ch\u0153ur": 0, "thesaurustopiclabel": 0, "term_sts_": 0, "term_dgn_": 0, "term_ors_": 0, "term_ceo_": 0, "term_cho_": 0, "preflabel": 0, "term_fr": 0, "franc": 0, "term_definit": 0, "d\u00e9finit": 0, "term_posit": 0, "num\u00e9ro": 0, "lieux": 0, "clo\u00eetr": 0, "pr\u00e9v\u00f4t": 0, "domain": 0, "chapel": 0, "thesaurusplacestopicslabel": 0, "place_cloitre_": 0, "place_prevote_": 0, "place_domaine_": 0, "place_chapelle_": 0, "personhaskblink": 0, "Une": 0, "peut": 0, "avoir": 0, "plusieur": 0, "lien": 0, "ver": 0, "connaiss": 0, "type_kb": 0, "knowledgebaselabel": 0, "familial": 0, "200": 0, "personhasfamilyrelationshiptyp": 0, "relative_id": 0, "laquel": 0, "assoc": 0, "relation_typ": 0, "familyrelationshiplabel": 0, "valu": 0, "contr\u00f4l": 0, "is_son_of": 0, "fil": 0, "is_daughter_of": 0, "fill": 0, "is_spous": 0, "conjoint": 0, "is_father_of": 0, "per": 0, "is_mother_of": 0, "mer": 0, "is_nephew_of": 0, "neveu": 0, "is_niece_of": 0, "niec": 0, "is_uncle_of": 0, "oncle": 0, "is_aunt_of": 0, "tant": 0, "is_brother_of": 0, "frer": 0, "is_sister_of": 0, "s\u0153ur": 0, "is_familiar_of": 0, "famili": 0, "wikidat": 0, "http": 0, "www": 0, "org": 0, "biblissim": 0, "portail": 0, "fr": 0, "viaf": 0, "databnf": 0, "bnf": 0, "studium": 0, "parisiens": 0, "univ": 0, "paris1": 0, "collect": 0, "connus": 0, "entre": 0, "motif": 0, "\u00e9lect": 0, "collat": 0, "install": 0, "sp\u00e9cif": 0, "suppl\u00e9mentair": 0, "expuls": 0, "renonci": 0, "permut": 0, "mort": 0, "achat_maison": 0, "choix_sepultur": 0, "thesaur": 0, "appliqu": 0, "ordres_sacr": 0, "charges_offic": 0, "cloitr": 0, "prevot": 0, "Ce": 0, "tte": [], "\u0153uvr": [], "disposit": 0, "selon": 0, "licenc": [], "creativ": 0, "common": 0, "attribu": 0, "partag": 0, "m\u00eam": 0, "condit": 0, "4": 0, "international": 0, "travail": 0, "a": 0, "b\u00e9n\u00e9fici": 0, "aid": 0, "\u00e9tat": 0, "ger": 0, "agenc": 0, "national": 0, "recherch": 0, "titr": [], "programm": [], "invest": [], "aven": [], "port": [], "r\u00e9f\u00e9rent": [], "cc": 0, "by": 0, "SA": 0, "model": 0, "implement": 0, "but": 0, "not": 0, "required": 0}, "objects": {"models": [[0, 0, 1, "", "Event"], [0, 0, 1, "", "EventTypeLabels"], [0, 0, 1, "", "FamilyRelationshipLabels"], [0, 0, 1, "", "KnowledgeBaseLabels"], [0, 0, 1, "", "Person"], [0, 0, 1, "", "PersonHasFamilyRelationshipType"], [0, 0, 1, "", "PersonHasKbLinks"], [0, 0, 1, "", "PlacesTerm"], [0, 0, 1, "", "ThesaurusPlacesTopicsLabels"], [0, 0, 1, "", "ThesaurusTerm"], [0, 0, 1, "", "ThesaurusTopicLabels"]]}, "objtypes": {"0": "py:class"}, "objnames": {"0": ["py", "class", "Python classe"]}, "titleterms": {"bas": 0, "don": 0, "e": 0, "ndp": 0, "tabl": 0, "mati": 0, "schem": 0, "g\u00e9n\u00e9ral": 0, "remarqu": 0, "principal": 0, "relat": 0, "list": 0, "\u00e9numer": 0, "licens": [], "licenc": 0}, "envversion": {"sphinx.domains.c": 2, "sphinx.domains.changeset": 1, "sphinx.domains.citation": 1, "sphinx.domains.cpp": 6, "sphinx.domains.index": 1, "sphinx.domains.javascript": 2, "sphinx.domains.math": 2, "sphinx.domains.python": 3, "sphinx.domains.rst": 2, "sphinx.domains.std": 2, "sphinx": 56}})